想同dose 或者想自殺既人講

點都好啦 唔係想講咩正能量

想講係 你都頂左咁耐 十幾歲仔 生存到依家都已經唔容易

我唔會叫想自殺既人認為佢地係放棄

只不過係一時半刻諗唔通姐

玩下自己人生囉

唔使勝功 亦唔使失敗

啱呀 捱捱下又係好漢

最近好唔開心 有啲想自我放棄嘅念頭
但我都會迫自己去睇下d自我鼓勵嘅文章
共勉之

dose

其實只要睇得開做人其實好開心
放低哂所有你好耿耿於懷既野
開心好簡單

花柳